---
date: 2019-11-04 16:54:23
title: Projetos que colaborei no desenvolvimento
description: Alguns websites que pude participar no desenvolimento durante minha trajetória na área.
category: case
# background: "#d6ba32" "#23809e"
---

# Introdução

Fala pessoal, no post de hoje, vou apresentar alguns projetos de websites no quais pude fazer parte durante a minha trajetória. São projetos que participei durante empregado em algumas agências ou como freelancer.

Bora lá!

## Hangar Digital

Agência Digital localizada em Joinville/SC.
Participei em diversos projetos de website/ecommerce.

Segue a lista:

- [Avtec](https://www.avtec.net.br/)
- [Boss Pneus](https://bosspneus.com.br/)
- [Grupo Constrular](https://www.grupoconstrular.com.br/)
- [SeeS Contabilidade](https://www.seescontabilidade.com.br/)
- [Shark Consulting](https://shark.eng.br/blog/)
- [Traz Rápido](http://www.trazrapido.com.br/)

## Agência Citrus7

Agência Digital localizada em São Paulo/SP.
Trabalhei por mais de 3 anos na mesma e pude participar de diversos projetos de website,apps e sitemas web.

- [Catupiry](https://www.catupiry.com.br/)
- [Champion Shave](https://www.championshave.com.br/)
- [Christopher Designs](https://www.christopherdesigns.com/)
- [Dias Carneiro](http://www.diascarneiro.com.br/)
- [Hus Arquitetura](http://hus.arq.br/)
- [Supporte Logistica](https://www.supportelogistica.com.br/)
- [Two of Us](http://twoofus.com.br/)

## Conclusão

Os projetos listados acima são alguns dentro vários na qual pude participar, são projetos que de alguma forma me agregaram muito na área e que me fazem ter orgulho de apresentá-los.

Se você tiver alguma dica ou feedback sobre algum projeto, bota ai nos comentários =)
